<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title><![CDATA[u2p050_v0.2]]></title><description><![CDATA[Obsidian digital garden]]></description><link>http://github.com/dylang/node-rss</link><image><url>site-lib/media/favicon.png</url><title>u2p050_v0.2</title><link/></image><generator>Webpage HTML Export plugin for Obsidian</generator><lastBuildDate>Fri, 26 Sep 2025 19:13:26 GMT</lastBuildDate><atom:link href="site-lib/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><pubDate>Fri, 26 Sep 2025 19:12:57 GMT</pubDate><ttl>60</ttl><dc:creator/><item><title><![CDATA[u2p050]]></title><description><![CDATA[CURRENT WORKSSTEAL THE MONAMANIFESTO IN AI ART MAGAZINEFONDATION ANDREANI]]></description><link>09-website/contact/u2p050.html</link><guid isPermaLink="false">09 - Website/contact/u2p050.canvas</guid><pubDate>Fri, 26 Sep 2025 19:09:23 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[You'reVerySpecial]]></title><description><![CDATA[<img src="05-media/make-america-great-again_u-l-f8hgek0.jpg" draggable="false" target="_self">make-america-great-again_u-l-f8hgek0.jpg]]></description><link>09-website/index/you'reveryspecial.html</link><guid isPermaLink="false">09 - Website/index/You'reVerySpecial.canvas</guid><pubDate>Fri, 26 Sep 2025 19:08:57 GMT</pubDate><enclosure url="." length="0" type="false"/><content:encoded>&lt;figure&gt;&lt;img src="."&gt;&lt;/figure&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[DocuFiction]]></title><description><![CDATA[By dint of putting our hands in the machines, we have realized that they oblige us, out of circumstances, to push the limits of the conceptual framework in which our thinking unfolds: organic vs. inorganic, thinkable vs. unthinkable, identities vs. differences, human vs. non-human, alive vs. inert … Machines inhabit our collective imagination in an ambivalent way, both as instruments of unlimited submission and as essential levers of emancipation in a world in the throes of collapse. This is what interests us. In our essay film, we want to show the computational machine in all its equivocity. By showing clearly that this takes us a further step towards a new cosmology, where humans are no longer at the center.<img src="05-media/detail-docu-768x432.png" draggable="false" target="_self">detail-docu-768x432.png]]></description><link>09-website/index/docufiction.html</link><guid isPermaLink="false">09 - Website/index/DocuFiction.canvas</guid><pubDate>Fri, 26 Sep 2025 19:07:39 GMT</pubDate><enclosure url="." length="0" type="false"/><content:encoded>&lt;figure&gt;&lt;img src="."&gt;&lt;/figure&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[ActionReaction]]></title><description><![CDATA[<img src="05-media/ar_u2p050_06.png" draggable="false" target="_self">AR_u2p050_06.png]]></description><link>09-website/index/actionreaction.html</link><guid isPermaLink="false">09 - Website/index/ActionReaction.canvas</guid><pubDate>Fri, 26 Sep 2025 19:07:05 GMT</pubDate><enclosure url="." length="0" type="false"/><content:encoded>&lt;figure&gt;&lt;img src="."&gt;&lt;/figure&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[AskingAShadowToDance]]></title><description><![CDATA[<img src="05-media/askingashadowtodance.jpg" draggable="false" target="_self">AskingAShadowToDance.jpg<img src="05-media/highresscreenshot00002.png" draggable="false" target="_self">HighresScreenshot00002.png]]></description><link>09-website/index/askingashadowtodance.html</link><guid isPermaLink="false">09 - Website/index/AskingAShadowToDance.canvas</guid><pubDate>Fri, 26 Sep 2025 19:06:51 GMT</pubDate><enclosure url="." length="0" type="false"/><content:encoded>&lt;figure&gt;&lt;img src="."&gt;&lt;/figure&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[TheCursedPart]]></title><description><![CDATA[<img src="05-media/termetoquad_deeep_fondperdu_marge.4.jpg" draggable="false" target="_self">TermeToQuad_Deeep_Fondperdu_Marge.4.jpg]]></description><link>09-website/index/thecursedpart.html</link><guid isPermaLink="false">09 - Website/index/TheCursedPart.canvas</guid><pubDate>Fri, 26 Sep 2025 19:03:45 GMT</pubDate><enclosure url="." length="0" type="false"/><content:encoded>&lt;figure&gt;&lt;img src="."&gt;&lt;/figure&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Pornotopie]]></title><description><![CDATA[PORNOTOPIEOn est allé voir une expo d’art porno générée par une intelligence artificiellePhotography is traditionally the notation of light, light that traces and leaves traces. We worked with algorithms to reverse the terms of the word “photograph”. We desired a notation that expresses itself in the light.So, in this series of photo-graphs, it is no longer an eye that produces a mechanical cut in the world, but a computer eye that expresses what the computer can witness from the streams of pornographic videos. It turns out to be a bizarre environment where the rigid organization between the organs no longer remains, nor the clear separation between genders.From a binary language composed only of an alternation between 0 and 1, we notice the specter of a non-binary world, a continuous plane of exchange between bodies. But, to go further, we could say that a machinic sexuality emerges, since there is a replication of the same with a difference: the images are produced by images within the machine itself. It is therefore a sexuality of symbols expressed by images that appear there. A symbolic nude.of 6PORN-O-TOPIEUne aventure média-porno-archéologiqueEn m’asseyant dans la cabine individuelle de visionnage du magasin spécialisé LoveShop, j’avais la sensation de faire un saut dans un passé que je n’avais jamais fréquenté.Après avoir marché dans le couloir rempli de DVDs et de cassettes de filmspornographiques des années 80-90 et un court aperçu des produits dérivés de 50 Shades ofGrey — dont Love Shop possède la diffusion exclusive sur le territoire français — j’aipénétré dans l’espace réservé aux cabines. J’étais loin de me sentir dans un cadre familierde consommation de films pornographiques. Ma génération est plutôt habituée à un cadreintime, souvent une chambre personnelle avec un ordinateur connecté à l’ADSL et uneproposition invasive de contenus dès l’entrée sur un hébergeur en ligne.La cabine fait 3 mètres carrés. L’odeur n’est pas celle d’une maison et pourtant on yest pour regarder la même chose qu’allongé sur son lit avec un ordinateur. Seulement ledécor est celui d’un autre âge, celui d’une autre époque. Le distributeur à kleenex en haut àgauche affiche encore un prix en francs. Après avoir composé le code me permettantd'accéder à l'œuvre, plusieurs questions m’assaillent. J’ai essayé de me demandercomment les gens avaient pu réagir lors de l’ouverture de ce sex-shop. Peut-être que lescabines à une certaine époque étaient le tout dernier cri en matière d’offre de sex-shop. Estce qu’il y avait déjà eu des avant-premières de films pornographiques dans ces cabines ?Ou encore des œuvres d’art dans des cabines ? Toutes ces réflexions venant au fil duvisionnage de la vidéo font naître la question suivante en moi : est ce que PORN-O-TOPIEne serait pas une machine à voyager dans le temps ?La proposition d’u2p050 est un canal ouvert vers ces passésmédiatico-pornographiques qui semblent se compresser au fil de l’obsolescence desmoyens de captation et de diffusion. Dans son article publié en 1996, « Time Traveling in theGallery: An Archeological Approach in Media Art »1, le théoricien des médias finlandais ErkkiHuhtamo nous invitait à considérer des travaux artistiques comme des machines à voyagerdans le temps, des machines nous permettant de naviguer entre des couches du passé etdu présent de nos média. PORN-O-TOPIE semble répondre à cet appel en nous ouvrantdes connexions avec nos passés pornographiques et à leurs agendas médiatiques.La cabine est l’élément déclencheur de cette sensation trouble de voyage dans lepassé - le premier arrêt du voyage de la capsule temporelle PORN-O-TOPIE dans laquellej’ai embarqué.I. Archéologie de la cabine« Au fond de la salle, un peu à l’écart et moyennant un supplément, certainsexemplaires présentaient des bobineaux réservés aux seuls messieurs, où l’onpouvait apprécier des dames qui enlèvent leur robe et osent se présenter, suprême1 HUHTAMO, Erik, « Time Traveling in the Gallery: An Archeological Approach in Media Art », dansMary Anne Moser et Douglas MacLeod (dir.), Immersed in Technology: Art and Virtual Environments,Cambridge (MA), The MIT Press, 1996, p.232-268.audace à l’époque, en collant et maillot ! Tous les autres bobineaux étaient des filmsvisibles par un public familial »2.À la fin du XIXe siècle, les premiers appareillages techniques permettant de donnerl’illusion d’une image animée voient le jour. Entre 1890 et 1900, les frères Lumière et lacompagnie de Thomas Edison développent leurs prototypes et déposent de nombreuxbrevets. La citation ci-dessus est un extrait de l’ouvrage Grammaire du Cinéma (2010 publiépar les historiens du cinéma Marie-France Briselance et Jean-Claude Morin concernantl’utilisation de la machine et sa réception culturelle à ses débuts. On retrouve notre fameusecabine. Il est étonnant qu’on retrouve la trace du décor de PORN-O-TOPIE dès l’émergencedes premiers appareils pré-cinématographiques. Le kinétoscope est considéré comme leplus ancien dispositif technique permettant de donner l'illusion de mouvement d’imagesphotographiques. C’est une sorte de boîte d’un mètre et demi de hauteur, où, via unœilleton, un observateur unique pouvait voir défiler en boucle les images d’un film depellicule de 17 mètres de long, à 48 images par seconde.Page d’Illustration de l’article Le Kinétoscope d'Edison de Gaston Tissandier, publié dans LaNature: Revue des sciences et de leurs applications aux arts et à l'industrie, Octobre 1894:Vingt-deuxième année, deuxième semestre, p. 325–326.Cet essor des appareils pour animer l’image s’inscrivent dans un contexte cultureloccidental de recherche de vitesse et de divertissement, comme le rappelle Thomas Gunninà travers son concept de l’esthétique de l’attraction :« L’expérience vertigineuse de la fragilité de notre connaissance dumonde d’avant le pouvoir de l’illusion visuelle a produit ce mélange de plaisiret d’anxiété que les fournisseurs d’arts populaires ont appelé les “sensationset frissons”, et sur lequel ils ont fondé une nouvelle esthétique de l’attraction.Le train en marche des frères Lumière n’a pas produit simplementl’expérience négative de la peur, mais aussi la forme de divertissement2 Jean-Claude, Morin &amp; Marie-France, Briselance, Grammaire du cinéma, Nouveau Monde, 2010, p.26<a href="#page=1" data-l10n-id="pdfjs-thumb-page-title" data-l10n-args="{&quot;page&quot;:1}" target="_self"><div class="thumbnail selected" data-page-number="1" data-page-label="1" style="--thumbnail-width: 98px; --thumbnail-height: 138px;"><div class="thumbnailImage"></div></div></a><a href="#page=2" data-l10n-id="pdfjs-thumb-page-title" data-l10n-args="{&quot;page&quot;:2}" target="_self"><div class="thumbnail" data-page-number="2" data-page-label="2" style="--thumbnail-width: 98px; --thumbnail-height: 138px;"><div class="thumbnailImage"></div></div></a><a href="#page=3" data-l10n-id="pdfjs-thumb-page-title" data-l10n-args="{&quot;page&quot;:3}" target="_self"><div class="thumbnail" data-page-number="3" data-page-label="3" style="--thumbnail-width: 98px; --thumbnail-height: 138px;"><div class="thumbnailImage"></div></div></a><a href="#page=4" data-l10n-id="pdfjs-thumb-page-title" data-l10n-args="{&quot;page&quot;:4}" target="_self"><div class="thumbnail" data-page-number="4" data-page-label="4" style="--thumbnail-width: 98px; --thumbnail-height: 138px;"><div class="thumbnailImage"></div></div></a><a href="#page=5" data-l10n-id="pdfjs-thumb-page-title" data-l10n-args="{&quot;page&quot;:5}" target="_self"><div class="thumbnail" data-page-number="5" data-page-label="5" style="--thumbnail-width: 98px; --thumbnail-height: 138px;"><div class="thumbnailImage"></div></div></a><a href="#page=6" data-l10n-id="pdfjs-thumb-page-title" data-l10n-args="{&quot;page&quot;:6}" target="_self"><div class="thumbnail" data-page-number="6" data-page-label="6" style="--thumbnail-width: 98px; --thumbnail-height: 138px;"><div class="thumbnailImage"></div></div></a>Texte_PORN-O-TOPIE_Une-aventure-média-porno-archéologique.pdf<img src="05-media/jaquettevhs.png" draggable="false" target="_self">JaquetteVHS.png<img src="05-media/porn_o-topie-1.jpg" draggable="false" target="_self">porn_O-topie-1.jpg<img src="05-media/porno-topie-8-1024x1024.jpg" draggable="false" target="_self">pornO-topie-8-1024x1024.jpg]]></description><link>09-website/index/pornotopie.html</link><guid isPermaLink="false">09 - Website/index/Pornotopie.canvas</guid><pubDate>Fri, 26 Sep 2025 19:01:07 GMT</pubDate><enclosure url="." length="0" type="false"/><content:encoded>&lt;figure&gt;&lt;img src="."&gt;&lt;/figure&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[PolarInertia]]></title><description><![CDATA[<img src="05-media/c_firsttry.0016.png" draggable="false" target="_self">C_FirstTry.0016.png<img src="05-media/c_levédesoleil.6284.jpeg" draggable="false" target="_self">C_LevéDeSoleil.6284.jpeg]]></description><link>09-website/index/polarinertia.html</link><guid isPermaLink="false">09 - Website/index/PolarInertia.canvas</guid><pubDate>Fri, 26 Sep 2025 18:56:06 GMT</pubDate><enclosure url="." length="0" type="false"/><content:encoded>&lt;figure&gt;&lt;img src="."&gt;&lt;/figure&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[DeepEcology]]></title><description><![CDATA[DEEP ECOLOGYmulti XR devices immersive exhibition
opening 2024Fonds d’aide à la création immersive du CNC – pré-productionVilla Formose Immersive – Taiwan XR Prototyping Residency
8 SEPT – 25 OCT 2023]]></description><link>09-website/index/deepecology.html</link><guid isPermaLink="false">09 - Website/index/DeepEcology.canvas</guid><pubDate>Fri, 26 Sep 2025 18:46:57 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[SmackDat]]></title><description><![CDATA[<img src="05-media/afiche_contour-_flyer_vernissage-eng.png" draggable="false" target="_self">afiche_contour-_flyer_vernissage-ENG.png2022 was the year of the switch. where we, as a humanity, went from recognizable AI to realistic AI. 2022 was the year of the last vestiges of inevitable 6-fingered hands.SmackDat is as much a political satire - from all sides - as it is an archive of this turning point.DIFFUSION
Avant-Galerie Vossen
Paris Photo]]></description><link>09-website/index/smackdat.html</link><guid isPermaLink="false">09 - Website/index/SmackDat.canvas</guid><pubDate>Fri, 26 Sep 2025 18:44:08 GMT</pubDate><enclosure url="." length="0" type="false"/><content:encoded>&lt;figure&gt;&lt;img src="."&gt;&lt;/figure&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Protozoa]]></title><description><![CDATA[https://www.youtube.com/watch?v=rPg-aGZ710wThe polymorphous company Soñal Sinor and the digital production studio U2P050 jointly produce a project mixing current dance (krump, freestyle, hip-hop, flamenco …), electronic music and artificial intelligence to produce a series of six dance films in which the recorded bodies become the main material.&nbsp;Without domination, it is a process of experimentation which, thanks to randomness and indeterminacy, seeks to introduce a transversality of sensitivities, materials and organic / machinic mediums of expression.]]></description><link>09-website/index/protozoa.html</link><guid isPermaLink="false">09 - Website/index/Protozoa.canvas</guid><pubDate>Fri, 26 Sep 2025 18:33:35 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[OnNePeutEmpêcherLesOiseaux]]></title><description><![CDATA["On ne peut empêcher les oiseaux" - u2p050 - YouTube<img src="05-media/copy-of-dsc06495.jpg" draggable="false" target="_self">Copy of DSC06495.jpg<img src="05-media/copy-of-dsc06744.jpg" draggable="false" target="_self">Copy of DSC06744.jpg<img src="05-media/affiche-de-lexposition-768x1082.png" draggable="false" target="_self">Affiche-de-lexposition-768x1082.png]]></description><link>09-website/index/onnepeutempêcherlesoiseaux.html</link><guid isPermaLink="false">09 - Website/index/OnNePeutEmpêcherLesOiseaux.canvas</guid><pubDate>Fri, 26 Sep 2025 18:32:02 GMT</pubDate><enclosure url="." length="0" type="false"/><content:encoded>&lt;figure&gt;&lt;img src="."&gt;&lt;/figure&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Moebia]]></title><description><![CDATA[MOEBIAMoebia is a book that tells the story of a small group of living forms landing on a desolated land full of these goddamn scorpions. The technique used to produce this book is the text to pic. An accelerated review of a sum of image’s collections. A gathering of collective memories to shape an imaginary world haunted data set dreaming of moebius ghosts.Produced in collaboration with Jeanne Knoplioch, Zoey, Philippe Ngo and Pauline Broquet.<img src="05-media/capture-d’écran-2022-08-30-à-22.23.03.png" draggable="false" target="_self">Capture d’écran 2022-08-30 à 22.23.03.png<img src="05-media/capture-d’écran-2022-08-29-à-21.03.13.jpg" draggable="false" target="_self">Capture d’écran 2022-08-29 à 21.03.13.jpg<img src="05-media/vue-du-livre-3-modified.jpg" draggable="false" target="_self">Vue du livre 3-modified.jpg]]></description><link>09-website/index/moebia.html</link><guid isPermaLink="false">09 - Website/index/Moebia.canvas</guid><pubDate>Fri, 26 Sep 2025 18:27:05 GMT</pubDate><enclosure url="." length="0" type="false"/><content:encoded>&lt;figure&gt;&lt;img src="."&gt;&lt;/figure&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Cryptosporidium]]></title><description><![CDATA[<img src="05-media/thumbnail.png" draggable="false" target="_self">thumbnail.png<img src="05-media/carton1.png" draggable="false" target="_self">carton1.png<img src="05-media/op_05602.jpeg" draggable="false" target="_self">OP_05602.jpeg<img src="05-media/op_05620.jpeg" draggable="false" target="_self">OP_05620.jpeg<img src="05-media/op_05701.jpeg" draggable="false" target="_self">OP_05701.jpeg<img src="05-media/op_05718.jpg" draggable="false" target="_self">OP_05718.jpgVisite de Cryptosporidium. - YouTubeMilkyway - Trailer - Avatar My Metaverse - YouTubework processtechnical stackdiffusionPresse]]></description><link>09-website/index/cryptosporidium.html</link><guid isPermaLink="false">09 - Website/index/Cryptosporidium.canvas</guid><pubDate>Fri, 26 Sep 2025 18:17:20 GMT</pubDate><enclosure url="." length="0" type="false"/><content:encoded>&lt;figure&gt;&lt;img src="."&gt;&lt;/figure&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[GanToGan]]></title><description><![CDATA[<img src="05-media/wcy6805.jpg" draggable="false" target="_self">WCY6805.jpg<img src="05-media/wcy6148.jpg" draggable="false" target="_self">WCY6148.jpg]]></description><link>09-website/index/gantogan.html</link><guid isPermaLink="false">09 - Website/index/GanToGan.canvas</guid><pubDate>Fri, 26 Sep 2025 18:05:07 GMT</pubDate><enclosure url="." length="0" type="false"/><content:encoded>&lt;figure&gt;&lt;img src="."&gt;&lt;/figure&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Tranfer]]></title><description><![CDATA[transfer_video.mp4https://youtu.be/tmZJEuveFeM<img src="05-media/wcy7394-scaled.jpg" draggable="false" target="_self">WCY7394-scaled.jpg]]></description><link>09-website/index/tranfer.html</link><guid isPermaLink="false">09 - Website/index/Tranfer.canvas</guid><pubDate>Fri, 26 Sep 2025 18:04:34 GMT</pubDate><enclosure url="." length="0" type="false"/><content:encoded>&lt;figure&gt;&lt;img src="."&gt;&lt;/figure&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[GlobaleSecurite]]></title><description><![CDATA[of 2<a href="#page=1" data-l10n-id="pdfjs-thumb-page-title" data-l10n-args="{&quot;page&quot;:1}" target="_self"><div class="thumbnail selected" data-page-number="1" data-page-label="1" style="--thumbnail-width: 98px; --thumbnail-height: 138px;"><div class="thumbnailImage"></div></div></a><a href="#page=2" data-l10n-id="pdfjs-thumb-page-title" data-l10n-args="{&quot;page&quot;:2}" target="_self"><div class="thumbnail" data-page-number="2" data-page-label="2" style="--thumbnail-width: 98px; --thumbnail-height: 138px;"><div class="thumbnailImage"></div></div></a>Post-auditorium-Globale-securite-1.pdf]]></description><link>09-website/index/globalesecurite.html</link><guid isPermaLink="false">09 - Website/index/GlobaleSecurite.canvas</guid><pubDate>Fri, 26 Sep 2025 17:47:08 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[MagneticField]]></title><link>09-website/index/magneticfield.html</link><guid isPermaLink="false">09 - Website/index/MagneticField.canvas</guid><pubDate>Fri, 26 Sep 2025 16:59:47 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[FauxPositif]]></title><description><![CDATA[<a href=".?query=tag:VRgame" class="tag is-unresolved" target="_self" rel="noopener nofollow" data-href="#VRgame">#VRgame</a> <a href=".?query=tag:development" class="tag is-unresolved" target="_self" rel="noopener nofollow" data-href="#development">#development</a>]]></description><link>09-website/index/fauxpositif.html</link><guid isPermaLink="false">09 - Website/index/FauxPositif.canvas</guid><pubDate>Fri, 26 Sep 2025 16:33:10 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Index]]></title><description><![CDATA[CuratorAtWork.canvas<img src="05-media/curatoratwork_mainvisual.png" draggable="false" target="_self">CuratorAtWork_mainVisual.png<br><a href=".?query=tag:VRgame" class="tag is-unresolved" target="_self" rel="noopener nofollow" data-href="#VRgame">#VRgame</a> <a href=".?query=tag:development" class="tag is-unresolved" target="_self" rel="noopener nofollow" data-href="#development">#development</a>]]></description><link>09-website/contact/index.html</link><guid isPermaLink="false">09 - Website/contact/Index.canvas</guid><pubDate>Fri, 26 Sep 2025 16:24:37 GMT</pubDate><enclosure url="." length="0" type="false"/><content:encoded>&lt;figure&gt;&lt;img src="."&gt;&lt;/figure&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[EscapeTheMona]]></title><description><![CDATA[<a href=".?query=tag:VRgame" class="tag is-unresolved" target="_self" rel="noopener nofollow" data-href="#VRgame">#VRgame</a> <a href=".?query=tag:development" class="tag is-unresolved" target="_self" rel="noopener nofollow" data-href="#development">#development</a>DISTRIBUTION
FOR META QUEST |<br>
MARCH 2026<img src="05-media/stealthemona/escapethemona_mainvisual.png" draggable="false" target="_self">EscapeTheMona_MainVisual.pngESCAPE THE MONA is a VR video game happening in a museum.]]></description><link>09-website/index/escapethemona.html</link><guid isPermaLink="false">09 - Website/index/EscapeTheMona.canvas</guid><pubDate>Fri, 26 Sep 2025 16:15:13 GMT</pubDate><enclosure url="." length="0" type="false"/><content:encoded>&lt;figure&gt;&lt;img src="."&gt;&lt;/figure&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[CuratorAtWork]]></title><description><![CDATA[<img src="05-media/curatoratwork_mainvisual.png" draggable="false" target="_self">CuratorAtWork_mainVisual.png<br><a href=".?query=tag:VRgame" class="tag is-unresolved" target="_self" rel="noopener nofollow" data-href="#VRgame">#VRgame</a> <a href=".?query=tag:development" class="tag is-unresolved" target="_self" rel="noopener nofollow" data-href="#development">#development</a>]]></description><link>09-website/index/curatoratwork.html</link><guid isPermaLink="false">09 - Website/index/CuratorAtWork.canvas</guid><pubDate>Fri, 26 Sep 2025 16:14:57 GMT</pubDate><enclosure url="." length="0" type="false"/><content:encoded>&lt;figure&gt;&lt;img src="."&gt;&lt;/figure&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Untitled]]></title><description><![CDATA[Untitled groupU2P050TEST WEBSITEtrying to add a link to an image that is in an other folder<img src="05-media/image-0-the_organic_exceptionalist_quiz.png" draggable="false" target="_self">Image 0 - The_Organic_Exceptionalist_Quiz.pngAll Projects Board2 resultsSort3Filter1PropertiesNewFjFjFjFjfile nameStealTheMonaDescriptionTopicsfile nameProjectTemplateDescriptionTopicsu2p050_ProjectManagement.base
ADVANCED CANVAS - more tools in canvas
ESCALIDRAW - drawing style diagrams
TASK GENIUS - task management
TEMPLATER - use predefined templates for docs
TAG WRANGLER - chercher par tag
Settings &gt; Appearance &gt; CSS Snippets &gt; activate : COLORED SIDEBAR ITEMS - barre latéral colorée
NOTEBOOK BACKGROUNDS - prise de notes et schemas stylisés
01 - Obsidian structure]]></description><link>untitled.html</link><guid isPermaLink="false">09 - Website/contact/Untitled.canvas</guid><pubDate>Sat, 20 Sep 2025 09:17:04 GMT</pubDate><enclosure url="." length="0" type="false"/><content:encoded>&lt;figure&gt;&lt;img src="."&gt;&lt;/figure&gt;</content:encoded></item></channel></rss>